
## Bug & Issue
通常我们将软件的缺陷或问题统称为bug.为了更好管理和跟踪及修复这些bug(软件缺陷).便产生了bug的管理工具(一套解决该问题的方案). bug(标准测试流程)与issue(github issue)便是其中常见处理方式.

### Bug和Issue区别
bug偏向做产品, 产品是以用户需求与体验驱动, 参与人员为软件开发的各类成员. bug内容是如何使用特定功能(环境,操作,结果), 验证程序开发正确与否
issue偏向做项目, 项目是解决一类问题驱动, 参与人员基本为程序员. issue内容是问题和需求(这个按钮不能点, 加个检索功能), 指向程序开发方向及内容



产品: 将问题定义一套软件解决方案
开发: 实现软件解决方案
测试: 验证开发实现